你哋係咩情況下失咗身？

求分享過程

人地咁大隻
我出盡力都攞唔到個身位
個龍就俾人入咗波

夢

落雨嗰陣

做愛果陣

醉

英雄救美

踩單車

你情我願 但事後後悔

Why

未失過身